朋友姓陳，改名做國漢好唔好？

定係個仔唔係姓陳架